要求拘捕中共特工向心，非法擄拐香港人李波

要求拘捕中共特工向心，非法擄拐香港人李波

條友仲係香港2間上市公司主席加ceo

去左台灣了不能讓香港成為逃犯天堂

條友係香港犯法 台灣拉唔到佢 冇引渡條例

但可以入去其他罪既